旺角有無人，TST行到邊

岩岩放工

同問

黑色恐怖，正式啟動！